因為政治原因排斥全家，冬都冇做

全家得我一個藍絲

抵你死囉

Y（？）

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

年年有今日呀

you are not alone

睇撚錯係黃

年年有今日呀仆街

搵黑警做囉，唔爭在做埋忌

支持我堅守初心既麻煩留低正皮

哦

賤種又係你呀，你點解原諒林鄭呀

我不嬲唔會嬲一個人好耐.

咁你點解唔死左佢
反正你做人都冇乜意義

咁咪賤種囉我諗你都係個D俾人強姦左都會原諒人個堆賤種

未試過- -

咁就抵撚你死啦..

呢d 廢post pls 不推文reply la

呢個行動post來

搵民建聯+香討安慰你lo

恭喜晒

唔想阻住手足..

你屋企人無逐岀家門已經好好
反省下

咪傻，真藍絲識精神勝利法，明明少數派會成日覺得自己先係大多數人，呢啲情況一定係自已做節再阿Q話係自己唔侵其他人食，排斥其他人。